王浩信算唔算提醒大家用signal

因為signal wong, 暗黃tvb

2/10

笑咗 thanks